點解無論咩國家都會逼害原住民？

最近得閒睇下歷史書，發現不論加拿大美國甚至日本都有呢個情況出現，即使無逼害但都會歧視佢地，明明霸地既目的已達成，點解仲要歧視

即刻諗起香港班反而有特權

香港
邊個官夠膽取消丁權?

人之常情，自認為高原住民一等，例如英國點逼害印第安人同1842-1967ge香港人一樣姐

習近平：你要等我

港豬不配有特權

因為呢個世界係
你唔搞人 人地都會黎搞鳩你
有侵略者會係好人

有，例如人民日報描述ge共產黨

好簡單，因為成王敗寇

霸到地嗰班覺得自己同佢哋嘅種族都係強者，原住民同佢哋下一代就係垃圾

咁點解港豬可以咁有自信覺得自己高人一等

例如清朝寫衰元朝，民國寫衰清朝同埋中共寫衰民國一樣姐

美國起碼比原住民起賭場18歲，
平時果d 要21

走狗笑有樓
有樓笑冇樓
冇樓笑支狗

所以我想做走狗

連登仔

由原住民建立嘅國家會唔會？